水炮車到咗荃灣

有成兩架 係時候轉場